[左一巴，右一巴]羅拔臣：沙拿受傷不是藉口

Robertson: "I think it is just how Mo has landed but Ramos is quite clever, isn’t he? We are clutching at straws if we are saying that (was the reason)."

羅拔臣洗唔洗斷腳死全家呀 肉酸賴狗

Quite clever

盡在不言中

根本就算拉膠比沙拿bump走再踢後腳
都應該即刻鬆手比沙拿單刀啦
最好沙拿拎波唔好有任何球員嘗試阻礙添
一陣一個唔好彩有咩意外整傷沙拿又要比人告又要比人洗版animal
計我話拉膠蠢添啦

樓主小心
啲疤狗好小氣

從來都未驚過疤狗 由舊登已經一打十

等收信都得喇

猁迷

等收6C信啦

揾定政治庇護啦
睇唔起我地埃及人?

cut 左quite clever 再出過post la

要

死猁狗入黎講兩句

罰佢2億歐啦

羅拔臣肯定收咗蝗狗錢
空難死全家啦

死猁狗收買國際柔道協會

係咪想下季去皇